求可摺式電子鼓介紹

roland

我見佢可摺式嗰隻電子鼓買成6000幾7000 無咁多筆直

二手 唔好買雜牌

td-4kp 無敵
除咗個hi hat電子pedal耐咗入面舊膠會硬化要換之外
其他都幾好
買咗幾年仲玩緊

雜牌既玩要擔心既問題係咩 因為而家學左幾個月
成日去fd studio到玩既話來回都2個幾鐘好遠下
所以想買個鼓起屋企長玩

td1kpx點睇

有一套想放

除左污糟左d 同hh個腳制踩唔實之外 其他野完全正常

屋企裝修冇位

呢d?

巴打我有興趣wor 污糟個到抹唔抹得走 同埋hh個位有無得整到但我學生哥無咩錢 驚買唔起

唔好意思 巴打 我禁唔到入去睇

hh個位 淘寶有得買舊膠返嚟整 都算易
不過真係要跟足佢做 搽凡士林又盛再整軟少少舊膠
因為我就係無跟住做 所以舊膠都仲係硬
已經好過無整 但都仲係差少少

不過我最後另外配咗個low volume hi hat 就將個hi hat 變咗做ride了

上fb 睇下2手roland
再唔係打pad
rudiments 可以練一世

果d污糟都係塵或者軟膠擺得耐而出現

如果用心抺應該可以還原8成

至於hh腳踏 我試過拆開黎睇 結構好簡單 係唔知點解踩盡先close到個hh

你真係想買就考慮下 因為我買左應該有5年

另外我換左個double bass pedal(用唔夠10次） 因為原裝條彈弓比我踩爆左

原來有解決方法 枉我之前自行諗法子

巴打如果你放嘅話諗住幾錢左右

有心不如留個tg傾？？

二手tk-4kp可放

我有套17年嘅Roland TD-11k 想放
樓豬有冇性趣

巴打可搵我

可以摺到咁嗎?